好奇一問，滴露可以點用? 要消咩物品既毒先用?

買完唔知有乜用

衣物、地板、抹家具、洗澡(迪露沖涼液)

記得稀釋嚟用

一定唔會用嚟飲先啦，吓話。。。

滴露只係殺菌，殺唔到病毒架。要用漂白水。

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

漂白水其實好萬能如果你唔驚漂白左顏色

普通洗衣液唔夠?

3碗煮成一碗

滴露只能殺菌，同時殺病毒要用酒精或漂白水，酒精貴，但可用在皮膚上，漂白水平但不能用在皮膚或金屬上。

所以抄酒精抄漂白水都要死全家

咁d人搶黎做咩

內臟

唔知呀，只係知洗衫店有一個附加滴露的服務，所以先知可以洗衫